茶餐廳幾時將轉「大光麵」加$3?

而家茶餐廳一向用大光麵
轉出前一丁就加錢
但可能咁多年來，香港人已經食慣大光麵，仲覺得大光麵好食過出前一丁
咁茶餐廳會唔會轉用再cheap啲既麵
以後轉大光麵/出前一丁就要加錢轉

凍飲都夠膽死加4蚊啦
就黎連餐具都要加錢

蟹王麵最正

我都覺得大光面真係好撚好食

凍飲加十三 仲要差態度+烏糟
我食其他野/帶飯好撚過

大光麵好錦好難食

好棉

我覺得頂好伊麵好食啲

屋企長備光身麵